好想食三哥呀 !

點解仲未開呀 !

屯門好似有

開咗？

屯門市廣場有開呀

嗰個唔係譚仔咩？

想食番茄湯底呀 !!!!!

三哥唔係有開咩
係譚仔收咋喎

元朗yoho 嗰間無開呀 !
放工無得食呀 !

天澤開譚仔
可惜唔係山加

關我撚事？

東九龍有無譚仔開呀

屌，又係呢條油頭讀撚
死開啦
窮撚先住天水圍
新移民

咩臭系
關我撚事

悉尼

唔清楚

又一城

咪

難田有開啊

去機場

機場有burger king

玩我呀？ Yoho 我去咗2日，佢都無開

Yoho開年三十 初一至四都冇